民間記者會，只須向公眾從申訴求，且不宜長期進行

民間記者會，只須向公眾從申訴求，且不宜長期進行
長此下去就會形成大台，萬劫不復
運動會轉向，力量就會分散，無力對抗極權

始終係半個大台，不宜長搞，否則實有人搶咪號令天下！

一路我唔知民間記者會代表緊邊個民間

推！

收皮啦又想老屈記者會=大台

負皮，上一頁

On9

連登一路做緊的都是左膠社運界慣常做的聯署、賣廣告、開記招。開記招的第一步唔係出採訪通知，係整一張傳媒聯絡名單，列哂每間傳媒機構收採訪通知的電郵、電話、傳真，無得玩即興，我100%肯定「民間記者會」背後係professional的左膠社運界搞campaign的老手，一路以來的全球買廣告位、聯絡都係呢類有興驗，做開社運、公關的才會那麼熟悉，與傳媒界關係好熟稔，這種publicity spin做得多唔代表做得好，但可以騎劫代言人位置，左膠社運界的文筆好屎，啱哂主流膠媒，大家一齊食屎。
採訪通知亦都唔會係素人抗爭者識寫的，可以google到格式，但你未浸過左膠社運界或傳媒呢行，係會覺得艱難的，採訪通知緊要過新聞稿，因為要吸引人來採訪。左膠社運界班人寫得多唔代表佢哋識寫，IQ低、語言能力差又自以為是，全部寫出來都係垃圾，我未見過但憑對左膠的了解估得到，正如鄺俊宇之流的文字會令人懷疑自己唔識中文，所以唔需要標青、食腦的人入行，全部業餘campaigner扮專業，包括Amnesty、綠色和平呢啲國際機構，上過佢哋網望過新聞稿嘅就清楚佢哋文筆好恐怖，讀咗開頭就讀唔到落去。
搞記招諗起頭都大，無街頭行動直接簡單，唔係素人抗爭者會諗到的回應，所以「民間記者會」班仆街一定係社運界出身，佢哋就係慣常把記招、廣告啲單調publicity spin當係抗爭，建立民間代言人地位。皇天擊殺連登，人血饅頭「民間記者會」，起大台搶代言人位置的冚家剷左膠，全部落地獄去見閻王，比地獄之火燒，永不超生。

五大訴求要多方位重提，好多人理解唔深

［民意戰］邊個唔記得五大訴求同我入嚟

睇嚟好驚民間記者會

轉載
同道與民間記者會主持人的對話，歡迎大家自行去問他們fact check。

不解釋，覺得不是大台的，你不再是我朋友，走！屌你老母走啦！

分化post, 沉

推，必須推倒記者會，盡一切手段

又大台

呢排3毛好鐘意咩都話大台